唔訓既你 依家做緊咩野

無人開

我以為樓豬會開

樓豬SLEEP

等緊人開

食塞米唔開POST

咁都幾好
我好似0聯絡咁

話到明食塞米

我得最frd果個仲有聯絡

我仲以為你地諗住收皮

收你個頭，唔洗溫書咩

沖個涼，打個丁

食塞米 梁非凡

輕鬆1001 點睇

你未收我點收

我有啲fd完咗sem

啲人成日都話中學既友誼keep得最耐
到底係咪真
利申 有同班姐妹keep contact

翻梗工呀 屌

繼續吹住水溫書

john

讀完好似冇讀咁

尾機

hi

正常啦 我依家已經係咁 係畢業典禮send相啲人先上水

ys 同班手足keep 左十年了
fd 過打band
大學反而真係無咩

hi ac

究竟其實呢度有冇真絲 我望唔透

巴打幾歲

有冇咩網推介？

男人嚟

有

中學可以搵到最fd個幾個
其他可以88

咁介意做乜 係依度 絲即係巴 唔介意同你講 我就係其中一例子

叫小妹我???

thx

老過你 但好後生 我估

你應該熟過我

係度講中同既話我可以摺埋先

其實呢個世界得男人

last 5 day

哈哈

已經放棄左巴定絲
一律叫巴打算

人與人之間真係好脆弱

應該係

小妹係清泉

因為覺得成日比人呃，嗚哇

紅字大部份都係gay佬扮女人呃人

巴打中學做過咩黎

關係到錢咪88 lo

訓唔著啊屌

清泉是我教你的

係 一句說話

agger

唉

Gay

小妹都係巴打

唔係錢唔錢

識左十世啦 小妹我

係比我呃

我唔係啊

what

gay 乜撚 係女黎架

留左兩次班，亦唔想埋堆
成日唔番學，但我果間band1
比人排斥是常識吧

熊仔餅幾歲 覺得你個feel好小朋友

中學友誼算係最close
中學》》大學》》同事

啱啱先發現原來d字ge顏色係咁用

你係咪利撚分身

俾條女飛左，訓唔著

no我記得我幫你查過字典

Band1 最少英文勁

U2

下個會更好嘅巴打

.................................................................
FORGOT

英文得3 勁條撚
垃圾地區band1，又唔係咩名校

點解分

決定左退學，然後訓唔著，擔心無得退學費 asso仔 前兩日交左錢

小妹咁靚 佢咁醜

已經好好

你唔會明白讀中中得幾多人英文有3

點解退學呢 gpa 定???

點解想退學仲交錢

點解呀

知就好

我摺埋

點解？

戴綠帽

真係唔想一陣發惡夢

聽日快啲去問下有冇得退啦

因為今日先決定

Year1 定2？

我明，我身邊好多frd中中出身
但咪一樣比班名校撚屈機
有分別咩

sor lor

唔好自卑 呢個世界有人柒先顯得我靚女

Yr2 因為有科要retake 完全無哂心機 加上本身低分

綠帽唔怕帶 最緊要除得快

分得好

我有個frd戴完帽又同番條女一齊
我望唔透

讀緊大學，份人比較有童真，其實都幾成熟

NONE OF MY BUSINESSzzZZZ
who fucking care your nightmare

差一sem 姐 讀埋啦

就係好想快d到聽日 搞到成晚訓唔著

笑死 笑到收唔到

我讀中中
全級得十個入到u

大學就好啦多女

你e家quit 之前努力就白費

反正都係retake，咪retake埋低分既科
我都係咁 defer左一年啦

大佬啊 唔好咁痴線啦

你個FD 真係戇鳩 埋單都有

我地好少少 30

好彩我醒，發現到有野
但都好唔開心
唉屌

一次不忠。。。
我都唔明點解

佢有冇寫到冇得退

痴咩線呀 你估小妹我講笑架
你班柒頭

我而加唔quit 都已經白費左之前努力，gpa勁低，有科要retake

話明學店

英文4

我都唔明 佢都唔明 大家都唔明
算啦 條路自己揀

好事 quit 得岩 唔好哂時間

我鍾意你既童真 加油

咁我果間入左一半，但唔係我
若果上唔番u，人地理鬼你咩中學，總之都係asso仔

so9sad

中中 英文4

拎返兩萬幾蚊我就成身鬆哂

條路自己揀 仆街唔好喊
你個男仔FD 真係義氣仔女 一係條女好撚正

巴打有咩打算

過2就grad到啦 都算之較易搵工
你一quit 就同班完全唔讀既分價冇分別

sp

簡單D 咪笑你戇鳩LO
熊仔餅比人撚炸

講真話

我有frd都係咁
不過唔關我事，理撚得佢

打算從自己專業發展下，唔需要學歷，至於係咩就唔講了可能會自爆

條女身材幾好 個樣唔差
但戴帽個次 條女同第個男仔去左大陸過夜
即係⋯

點啊

地盤

諗到條路就得啦
但就算拎唔番你都係會quit架啦
咁仲諗黎做乜

緊係唔係

屌你曲解我既意思
但真心覺得熊仔餅幾得意 想撚下你

有方向就得啦

講真 呢D 個男又唔CARE 女既又唔自愛
臭雞與傻閪 怪邊個
當SP 都不錯

愛呢樣野真係好難明
我有個fd俾同一個人戴帽戴七次先肯放手

大學生比人叫得意 橙

拎唔返可能又會讀埋 感覺好撚蝕

有目標就好 加油呀

教體育？

。。。。

7次... 條女係咪international public toilet?

算啦 橫掂本身都唔係處

我個fd女仔嚟

叔叔你都好得意

唔比人hurt到損手爛腳都唔肯放手

巴斯.jpg

多謝 現實世界太多野要面對，上黎可以做番自己鐘意做ge自己

不了 LU女女仲得意

嘔死

收兵

仲好波，甚少見女仔戴帽會忍到

小妹慣左HURT 人HURT 到損手爛腳先放手
無計 靚女就是有本錢

多謝

比著係我 晨早分左

except u 打少左句

吹牙

聖誕點算

佢痴Q左線啊.jpg

自己過

分咗手無耐個男仔氹兩句又同佢一齊返

你有左手同右手

fk u

唔緊要，不過多謝你話我知

訓覺訓足一日

上連登

酸民
去韓國整容LO

我想要你嘅左手同右手

有冇咁撚易氹呀

4:43

其實上到黎就係想比自己鳩下

佢好低b㗎

leo

屌那星，失眠

我都係

long time no see

回帶

佢地太忙了 借唔到比你

忘記我既自爆啦

男既越閪女既越愛嘛

本身唔記得

唔講都唔記得

冇架喇，太經典

同個fd傾佢心事 傾到個人頹頹地

design?

路過 諗緊感情野唔想訓
想諗到攰 訓著…

利迷子 我係多迷子呀
分手三個月既今日 我終於真正放底個八婆了

大家 當冇發生過

太投入

睇警訊

我代入左

常有既事

上次去日本無食Donut ....

你都幾受人影響

好痴線
喺隔離post八左好多野

你個仆街 我鍾意

多迷子 做咩改個咁既名 唔改返原名既
BTW 你分手我都唔知

係咪架

仲放link

諗咩

笑死

正解

link

温書温到好眼訓

唔好咁八怪啦
名校咪又係學校 WFC

名校post

愈傾愈精神

有個巴打叫ritz哥，同你一樣
佢仲慘，個名極易起底

加油

no 係講緊啲我學校的人

果日係拉巴見到佢 佢急急腳走
我就知道我應該放下了

比女仔讚得意都幾正。。。不過如果係巴就

你仲要講出黎

睇佢食野 好開心

咬左支煙仔精神左D

我本身係夜貓，一到夜晚就精神
陣間朝早就仆街鳥

咩事蹟 佢搞咩黎

但好肚餓

條女係白雪公主

乜原來你都食 屌
我都咬緊

做咩唔改返多迷子
岩岩比FD 問 阿迷子係咪我黎
分手者 小事啦

我一日三四支姐

同意！！！！

巴黎....

.....................................................................

去冰島，然後post左封email既圖出黎
內容係咩唔記得
但佢刪漏左個名...

個胃咩構造

呢d女仔真係要介紹黎識下

都話全post巴

遲早愈黎愈多

食少啲啦
我都冇食了

yes me bro

我都諗唔明 不過佢好出名下

Gay佬讚你咋

巴 全部都係巴

Keep 左成年都係咁上下
唔比自己咬得多
所以食一支都好大反應

咬緊 gay

咁易戒咩

木下

一到考試鐘數就仆街

雞 全部都係雞

我都唔記得點解搞到咁大煙癮鳥

琴日落酒吧比人sell左一條建牌
唔識拒絕人

考AL個時試過訓撚著

其實我都好驚

唔改啦 新地方新開始

我要靠食藥去集中
唔撚驚

全部都係巴......

講小小BG
我鍾意左個大我5年既女同事
大家同職位 都係寫稿文職
人工唔高

不嬲都一齊食飯各樣 感情好好
連其他同事都覺得我地有野

實情係我單戀 有約佢出街
我拖佢佢唔會fing開我
但後來佢話怕我唔開心 所以無咁做
佢話想聽佢講一次答覆佢會講

我無叫佢講 繼續同佢咁樣落去
直到早排我無做了 就久唔久出番去公司個頭搵佢食野

最近我覺得呢個故事仲係要結束
唔可以無止境咁發夢

利申番 自己係公屋仔 佢屋企係公務員

補充 我將呢段經歷寫緊做故

.

淨係鍾意Mavius 隻味

我試過考listening訓著左

酒吧賣貴幾十

平日太辛苦了，i know that feel bro

雖然成日都想食
但唔想屋企人擔心
所以冇再食

食開中醇

一黎負擔唔起
二黎做開運動都有D影響

我屋企人由鳩我

食超醇沙

藍莓5神煙

邊個post

我唔食飯都要食煙

on9

空肚食煙好難頂

岩岩先有巴打係波POST 話記得我同你吹水
利VS 多 4:3 果場
咁有緣 幾時一齊再屌波

曖昧都咁都

單戀幫你唔到

去馬啦 等咩

岩岩個Fd表白衰左好Sad

做咩咁沖動

以前都成日食

咁佢Feel到對方有Feel
又忍唔住咪表

食左野要做野先得

我一起身就要食口煙
慣撚哂
尼古丁會壓制食慾，可能關事
同埋焦油都會刺激個胃

呢隻日本煙幾好味
利申 非煙民幫fd 買

曖昧讓人受盡委屈

唔可以令到對你冇feel既女仔突然對你有feel
依個係我暫時得到最深刻既教訓
睇巴打你段野
我覺得巴打你冇乜望

訓啦 大家都早啲訓

感覺lihkg波post不太熱鬧
Btw 聽晚落吧睇利

鍾意台灣隻檸檬薄荷

唔撚掂 淨係食到濃煙
有其他雜味會想嘔

ON9威

Good night

早抖

咁支持利記
幾時比馬料

🗼🇫🇷

去左一次 佢就係話怕我唔開心
唔敢fing開我 我抱佢佢唔會拒絕
或者係個五年差距 佢當我係細佬…

個次去完 隔左兩三個月
我諗緊應唔應該再去一次
我怕只怕無左一個佢會好可惜

可能因為我自己好難先鍾意一個人

去日本梗係買七星白軟包

芒草88

而加已經夜深啦 天氣有啲凍 大家小心唔好凍親

Btw做功課對住電腦對住成日 眼都濛

未完sem

唔係我
雖然我表白個兩次都衰左

唔識...

為左考試唔訓教
我決定訓一陣

好煩呀點執都唔靚

咩功課呀 使唔使幫手
收錢

我可以答你，年齡唔係一個問題
問題只係佢鍾唔鍾意你
利申：女友大我13年

公屋仔使唔使咁介意呀
你肯努力 伯母實比雞脾你食

我就係鍾意凍，夠醒神

我收平啲

我唔食煙 一支ok既 食過紫luck<最好味 同黑冰定唔知咩藍冰

你放棄一定冇好結果
試咗先都仲有機會

聽緊耿耿於懷好掛住中學鍾意個女仔

出現了 小朋友幹大姐姐

琴日先exam period完
今星期四先賭馬仔

另外 考試出貓好撚爽

我只係可以講 巴打好波

back
就訓

酸民要留番啲錢去整容啊
講笑 design啲功課
輕鬆做但好撚曬時間 要慢慢砌

哇屌，唔得，紫lucky好甜，黑冰得陣薄荷味

或者我從來都無覺得佢會肯同我一齊
我更加明自己同佢一齊我咩都比唔到佢

我只係個廢青 無謂浪費佢既時間…

我或者更想有佢係身邊 可以比我將呢場夢發落去

今日見到大西北居屋都4m 未補地價
決意放棄了

次次都抽鳩我

想GUN
我呢排都好小上波POST 9UP....
多迷子

下世加油

覺得萬保路太臭

早斗，88

你等人仔跌到咁上下，就到香港

幾錢

應該咁講
佢唔鍾意我其中一個原因
可能關年紀事

酸民 整完咪變整容西
DESIGN 功課係咪好難
好似靚女先讀得DESIGN

Yes

藍莓5能滿足你

食慣左
一係試下davidoff囉，佢出左隻黑色，我都覺得OK
不過我食開紅

你個名 係我覺得我同佢之間既結果

紫luck一定要爆珠

無可能跌
而家仲要趕走班公屋富戶

呢個食過 幾好食

加油加油

年紀只會係佢介懷既野，一定可以解決到

咩黎

變咗煙post

唔搞咁多了
超純沙OK
食完又有D想嘔
唔洗令自己食多幾飛

未試過，但得5咁淡

我覺得讀DESIGN 既女好吸引

有8

紫luck雙爆珠 果陣同ex一齊食

非煙民

十年煙齡

希望係咁啦

感動既或者係 佢既存在令我認真咁諗
我應該做邊行 而唔再係求其搵份文職渡日

點睇black devil

食煙既女 ....
tattoo 仲正

中醇都10啦

我無開口
唔敢開口，我覺得自己好怕一齊
唔知咩係真係鍾意
好怕得到左就唔珍惜唔對佢好
而家咁我都仲有動力咁好好對佢

其實難唔難買 非煙民加1

想整容都唔夠薑 我勁怕痛
唔算難但好煩
想曲線讚我靚女？

關我撚事

覺 但接觸唔到
可能我太毒

甜撚到傻，屌那星

Thanks

7仔有啦

希望係咁
我想同佢一齊 但我覺得自己好廢

或者係好自卑 自卑到唔想去馬
我都想天生有父幹

諗住生日果日紋

我身邊都係 事關自己讀fashion
但唔係個個都靚架

整下佢好wow 咁柒唔整等幾時
design 係咪要一定macbook 架
冷靜d 照下鏡啦死毒撚

講緊我女神

7仔都有

本身我諗住讀英文
點睇

俾啲信心自己啦

經濟每十年一個循環
有目標係好事黎
我都係因為我女友先的起心肝讀書
我同佢差距仲大，佢已經係做緊政府

返去食雞腎啦你

放低去咪算 搞咁多野

自卑就要靠你自己克服，我都冇父幹架

講起整容
上次去首爾Hostel
隔離房有個女YouTuber 整過容
個時覺得佢幾靚
可以睇下佢D片
有佢整容D片
sunnydahye

英文is good

小妹你讀咩都咁好睇

濕疹唔撚敢紋DLLM

我覺得讀marketing既女好撚淫好撚正
又煙又酒先有話題 仲要日日戰鬥格返學

利申 marketing

要點講 但會唔會貴d

不過廢事同班英文5**既人鬥

SEE SEE SIN

老實講 我本身係自信撚
工作讀書乜野都覺得自己做得黎
而且大部分都應付到

唯獨感情 一提到就好悲

多謝
終於講人話

籌錢比我整容好無 整好左就脫到毒
唔一定既 有同學唔係用mac

覺得讀書好辛苦了
好想讀Engine

高分左好少姐 都係一兩分

唔食肉臟

我都想考政府 send左好多信
可能考下郵差都好

屌你老母呀 有冇理過我呢D 讀毒撚科既人架

唔好讚我

儲下錢係好嘅
不過短期內供應唔會多得去邊
返而成班公屋富戶出嚟樓價更高

唔關ex事架 不嬲都紋

個啲人真係痴線 開口可以秒殺你

講毒撚科我個科數一數二喎
唔好爭

咁就問番買開呢隻果d巴打
唔會啦，隻隻都係5，60蚊包

THX 美言返我幾句

隻手你黎架

想做就做，唔好諗
趁後生，唔搏唔通等老先黎搏

唔該一包紫luck雙爆珠 57大元

我肯努力去做 為既係未來
不論係咪眼前呢個人
努力為左建立一段感情

但係我連點行都未知…

not me

唔知咪諗囉，一開波就知既咩

諗清楚啲
食煙呢家野返唔到轉頭

佢地好多都只係英5**
其他一般 所以好易秒殺人

I go to school by bus

係，戒唔撚到架...

唔識食

你今日靚仔左好多

我本身係諗住hku eng edu

今日

呢間好野黎

基本野唔使講啦

有冇考慮增值下自己先
學多門手藝或者讀多幾年書睇野會唔同左
自信亦會高左

諗左差唔多三年
只可以講自己好無目的

初頭諗住控制到煙 點知..

但我又唔覺喎

sor你係小妹
應該係話你好靚女好高汁

social science

上咗癮好難戒

呢d科
宜家soci?

諗住控制到唔贏馬會錢 點知...

我返到屋企又可以唔食
係學校先食

若果係為錢，咪搵份高人工既工
睇下有咩要求，去讀番黎
為夢想就仲簡單，自己諗

反而想知咁多隻名 但d煙會有咩分別

愈食愈多 食埋水煙電子堂雪茄乜柒
仲要我先19歲

我都係 social policy

.............................................
基本野又講
小妹你都係

有班fd食煙好難戒

直接

屌點解你又喺度
fac of archi

有諗過學手藝 但又係唔知學乜好

讀書就難D 屋企又幫唔到我
近排失埋業 儲落既錢又唔多

屌 摩納哥0:2

味道有分別囉
有濃有淡，有薄荷有生果味
當你變左習慣就戒唔到

你讀呢D 科咪好LO
起碼男同女RATE 係一半一半
我果D 100條友得5個女 仲要5個怪獸 我屌你老母西

你實搵到高汁男埋你單

點會買摩納哥

真係唔好試

係 飲酒果陣冇口煙係手又周身唔聚財

實情無乜大夢想
更加想知道點可以搵到錢

又係讀design訓唔著
不過完左sem 先訓唔著

ok
多謝你既建議
我真心想作育英才

等你介紹

琴日過黎吹水

有好野實益你

半工讀，講撚完，若果係有目標就幾辛苦就會做

多迷子 我買左熱拿亞-1 X LEON

又紅萬 又黑冰 又黑萬 又綠luck 好多好多
姐係分別在係濃度？

成日都咁講 我個心好撚痛呀
走肥得唔得呀

全個lecture男女比例2:8
不過都無我份

屌 做乜鳩
我日日都喺度咁濟

做功課做到好躁

仆街d講句，地產呢d咪搵到錢
唔做仆街野咪專業科目

你讀個科諗住畢業做第二樣

都岩
anyway 我首先要搵到個目標
唔係鳩頭撞入去讀書就算

有冇興趣去食屎?.?

一齊乞食

係，黑冰黑萬綠luck呢d有薄荷味
紅萬純煙味，即係苦

yes
上n莊老鬼有無好建議

已經揾唔到人生目標
覺得自己永遠都係條廢柴
做乜都提唔起勁

實會

我嘗試搵到屬於自己既專業

咁讀都要諗咩科架嘛

我今日輸到仆街 阿狗輸左成千

仲記得我舊年個分今年入到八大

點做架 我都有D ACT 既天份
利申 中一到中三 ACT 未拎過合格

唔好再講

:-)

你都係15dse?

加油啦，唔好半途而廢就得

係

未完sem 咩，咩科成12月尾都未完sem

我D FD 重注哂呀狗 我重注般尼了
佢地輸到仆街

但係要grad左要乞食

年輕人

過多幾年隨時三大

乞食真係橙...

me too

我諗緊
唔想好似D asso仔咁鳩篤一樣野
為讀而讀

ME 三

三大都係乞食

好似會多返人 唔知邊年開始

係 根本就唔係專業黎

熱拿亞3:2

我就係為讀而讀

我唔係，但我係asso仔

咁唔係好掂喎

中學放榜個陣應承左自己
我再讀書 會盡自己全力去讀

你有女朋友

我到而加都仲畫緊火柴人

食軟飯咩屌

最叻咪火柴人LO 加D 雲
我都想讀DESIGN 呱 我對住黎畫間屋都畫到ON99
唉

Same

咁你即係要讀master啦
定諗住做補習天皇
上上n莊都有人做左補習天皇

唔係為讀而讀就得
有時見到D舊同學真係唔諗住讀
洗個筆錢只係為左hea多兩年

唔係 純想做老師
老鬼幫下me

睇你讀咩dseign

英文呢？

其實做果d補習社係咪好難入行

小妹喺邊

英文精英班你話呢

好似首先要有樣

無事既 ..............................

wt up my man

我唔見得男果班有Wo

你year 1啫

我手畫野都唔靚
用AI design好好多

個名俾人偷左係我上n莊老鬼

藍苺8 依排fd係日本買左2包american spirit 幾正
有無巴打食捲煙

全部都三大grad咁款

多迷子幾時比馬料我

叫下你唔得咩

柒年Yr1咋 ???
以為大過我

yr2喇

岩

自己戇9
明明個分夠入恆管ou 比條女逼去陪佢讀hkcc
仲要一到9月即刻飛左我

Keith Leung

FD 自己去買煙草加卷煙機黎卷幾正
朱古力味加雲尼拿

好似係要有樣先會認真睇cv

my pressure

yr2

識個補習名師無咩樣
上過莊
每年Ocamp都會返黎

pressure咁sad

捲煙同煙斗都有...
捲食深藍drum，斗食davidoff royalty

聽講食大麻同捲煙差唔多整法
不過係大麻加煙咁解

都未排位
財不入急門

唔SAD

讀多個 一係你tran啦
讀archi畢業點教書
除非你考埋牌開埋公司架啫

hkcc揮手區啦

咁現加讀成點

恒管OU不如唔好讀
個時HSMC同HKUSPACE我都揀左SPACE

可否介紹我做佢助手

恒管 讀asso好過 好難升上八大

大麻有兩種食法，一種係捲煙，一種係水煙

幫你呀妹補英文

教理科的

決定跟 最多比返波料你
教我點賭馬 想好似奧贏爾咁 2000 贏20個

我打算pgde 但驚入唔到

但食大麻係咪一定要大麻溝煙草咁食

聽人講用BOND 食上腦好多

當我冇問過，兩樣都冇

幫我唔到

應該唔係 但通常大型嘅
一入去係under d出名嘅做一排先有得自己教

好呀 會唔會有D 遠
補全科得唔得

好似係

梗係唔係，新手既話就要，因為受唔到

可以All Green 的

係中文先咁咋？

樓上講既野記低哂
報驚了

就黎5半 個肚開始打鼓

補習社我無興趣

有排讀

跟人就預左要架啦
不過我應該唔會請

靠出貓捱過exam
今個sem比感情搞到完全不在狀態
現在已振作 已經四
買左下個sem既書預習
一定要追返

聽D 印度佬講的

我見我FD 成日係HKDI 過夜ON99

唔關我事

咩科呀bb

遠呀 不過你有咩要求

N hall係咪姐係hall a

SPA

聽個fd講 大麻加煙 咁溝黎食 同就咁食煙冇分別

者係點 已經四定係GPA 死??
加油

我都想要

唉 老鬼做緊邊行

無要求 成績好咪得
佢現加靠自學 我教佢 又唔聽話 琴又唔練

因為濃度低左，你未必feel到果個藥力

我垃圾黎
我都想跟奧贏爾

瞓了，88

咁就成個鐘

賭馬我都係跟支竹爺 玩 50 100 買P算
唔識賭

但就咁食個味會唔會好怪

俾著我都唔聽呀哥講
有無咁難搵補習老師

温陣書先

唔會fail同爛grade 但都唔會好

我對幼稚園有興趣

味道其實同煙差唔多（聽講架咋）

曾俊華都係Archi Grad 教書架

五點半 訓翻兩個鐘先

快啲去教

我讀緊個科唔係專讀design
無佢地咁chur
我都有frd讀HKDI隔三日先番一次屋企 日日留係學校做野 好痴線

多謝你地
好勵志
我係咪可以做財爺

原本係呀哥條女補開 一星期補一次
跟住呀嫂現加出左黎做野 無補lu
又唔忍心比佢去補習社 咪叫佢乖乖地自己讀書 .....

DI 嘅朋友仔

搵日問下個fd試完睇下點先

我都想係di 過夜 di d 女
係poly

仲可以賣著片添

唔係唔想補你呀妹
驚誤人子弟

DI附近夜晚真係屎都冇得食

不自爆
當我Freelance啦

玩下say hi同skout先

好勵志
可以選埋特首

以前有家樂

佢真係好型

Di d女唔算高質 poly好好多

有興趣咪試下囉 好簡單者
你咁叻 怕咩

好囉
有無咩tips俾到我
有無frd教書

唔係poly

唔想佢選特首
卿本佳人

我個fd 係poly 讀彷織 全部都係女

勝在衣著有性格
但好高傲

補全科 一堂補幾耐

Poly 有正女都唔係v core

i 大

你唔考牌好浪費咁

最近識左個紡織女

我都唔想，佢一定係溫和派
我要香港爆煲

textile出黎好似無咩野做

下 我唔識呢d 幾錢呢家野 我無咩理念

我可以幫你8下
我身邊多數醫護律師會計

唔係啊屌你 最摺個大學 估下

你知唔知依家archi有5科
我唔係真archi

ys textile 收皮行業啦

好喇 我都訓先啦 各位早抖

CHING 好似識d野咁

我覺得Di 啲女仔好型 全部都好有性格 好似係

幾多個鐘都無

88888888888888888888888

屌

自己過+1

Leo早抖

530仲未訓

無架 我真係唔識
好似每次黎補1~2個鍾呱 我呀嫂果陣
無幾個鍾咁誇張 都係黎補佢review 下ja 小學雞唔使咁多個鍾..

咦係喎
其他科睇黎無乜前途 睇好你教書

呢句真 好撚有性格
識朋友一定要真人識 唔準ig direct

係咪要同佢做功課溫默書咁

Poly d 正女唔係design 個到，係曬itc

多謝老鬼
為興趣而讀
教書都係興趣

咁有料
巴打高收入人士

Yo. 洗嘜驚呀

佢係啦擺明

不是啦 緊係幫佢溫書啦 其實我都唔知佢地係房做乜柒
一時就落去自修室 我無咩理佢

個名俾人偷左老鬼
我成日覺得你係姓方

溫書
有咩要溫

你讀完出黎身邊都大把

好想約下個Ig direct 女

請補習老師唔幫佢溫書
呢d 野緊係老師諗

約囉 男人老狗驚閪咩 最驚出黎中伏

補習淨係想補中三or Above
其他難教又Hea

宜家讀個科係興趣?
但畢業又做其他

好驚動心啊
無拖住第個就話姐

從來唔幫人補習 廢事誤人子弟
寧願做奴力既工都唔補

我反而鍾意補中一至中三

朋友出黎見下面食飯就心動 你都幾搞笑

咁你都岩

我唔係佢

誤人子弟終極版出現了

興趣only喺讀 而唔想做野

低收入

一個醫生朋友 加律師都無
物理治療算唔算

之前幫個名校仔補到全班第一好有成功感
佢又鍾意我䇳又教得開心
唔會介意補耐左
成日幫佢補耐15-30分鐘都覺得過得好快

之後佢去到英國都要我同佢Webcam補

我幫佢地補得好好架

你又知我講邊個

低既定義係幾多

好得意
雖然唔知你讀邊樣

算

集思廣益 轉頭食咩早餐好

想讀下姐
知道自己唔會想出黎做依行

因為之前一直好想識佢
毒撚係易動心架

岩岩係入息中位數

感動
我中學最勁讀書個fd入6901 笑撚死
畢業出黎做lab

弼 油炸鬼

做咩話樓豬

我feel到

萬5 算係咁 仲要freelance 尾機
fg?

咁除左佢我唔識任何老鬼了

毒撚真係垃圾
巴打雖然唔識你真人 但出黎食飯平常心者....

m記珍寶套餐 因為我準備食

Ok 試試佢

我咪老鬼lo

你唔洗訓?

好彩
你放緊假

你收收皮先

不過 我女仔fd 好小 唔知你

可以咁講

今日訓到4點 6點鍾開工 10點收工
仲訓咩

不是fg了
其實唔freelance應該好景d
俾我任性下

我就訓

已經過左最眼訓個時期
可以直落食早餐 繼續屌功課

認真 我老過你 唔係老鬼係咩

即係未

佢係我上上上莊

好肚餓

你個名

DESIGN 撚 之我問你答ok?>

真開心

你都開心呀

............ ok 你有上莊咩

joint school

上Soc 網揾下先

唔食得

搵唔到架喇

唔識 咩黎架

小妹真唔識定假唔識

Ok 有咩想問

可唔可以教我畫畫

real 非吹水
從來唔上莊

唔可以 因為我手畫都好柒 下一題

我想畫幅沙士比亞既畫 可以點入手

覺得上莊好MK

老到哭

中學啲joint school association咁
有exco有subcom

唔係大學架 我中學無呢d....

好似名校先有

其實你邊屆我都未知

點定義MK
都係搞活動比圍內／FM 玩姐
無大家諗到咁淫亂

係出名既soc
通常都係啲名校生圍威喂

我都覺
入u無上過

20中叫老

我都係
繼上完紫soc後

唔是淫亂
而係感覺成班都世界仔，搞social
我自己唔鍾意咁姐

你首先要做research 搵左Shakespeare個樣先
再了解下佢既五官結構

屌 我唔識畫畫架 唔準再問

會比12k 話扮老屎忽
其實佢做乜成日追住我咬

者係名校先有架
唔識呢d

上緊莊

老過你就夠
當年勁多人玩紫色
估唔到咁快就沒落

ok 5官已經收皮 下一條
點解咁多靚女讀design

都唔一定 唔名校都有人玩

最top個d最有話事權
好似係

當你行入去做過你就會覺得係On9 多過MK
唔係世界仔
係成班上左先知伏
上莊識到人都係Hi Bye
最Fd既都係莊員同幾個Member

我嗰陣都仲好多
好似係上屆開始沒落

dbgs

都係咪搞 讀書都唔夠時間

哦..... 識鬼咩 你睇下我fb 間中學
唔係住我果到都唔知有呢間
不過我果間田徑好撚勁

係 我覺得中學已經social夠

我中學已經唔撚social

名校生之你問我答

係咪青衣

好辛苦架
D世界仔女同個個都勁熟咁

因為真係有好多靚女讀design

屌 講笑咩 睇下邊間架啫 唔一定
只係大眾對design既誤解

認真問點先gen 到idea?

我都係呀

我果間都係我果區先識

。。。。。。。。。。。。。。
你知就好啦 唔好爆出黎

夠了

廢校 但好正

純粹問下

好撚虛偽 好撚討厭

band 3 學生之你問我答

宜家唔駛玩soc都好多方法識人掛

都唔係好多間姐

做咩咁中意你問我答

朝流興者

我好掛住當年玩緊紫soc既時候
你地仲有無聯絡

讀女校之你問我答

再加埋d sjc spc

毒撚參與唔到話題

世界仔世界女 中學已經係
都幾難頂

有冇男既呀sir

Yes u is

Creative呢啲野
我覺得最鐘意諗埋啲天馬行空既野
愈諗就愈多idea
我而加做緊份功課就係我之前發過既夢其中一個情節
一定無人夠我痴線

完全唔會想理佢

膠b 準備好出發未 去睇利大抄曼狗

No

搵下reference 再諗掛

又話訓

橙

仲有ghs hys

我份人諗野比較logical，諗唔到呢d野

joint school大撚把

買份利記小手信比我得唔得

做咩咁早上水

最on9既係，佢地真係做到好撚假
一眼就睇得出果下死

中學真係交心 邊有咁多世界仔 我指我果陣

大擺

Work ar

膠叔

潛水先

你咁早起身

有冇男呀sir 同女學生拍拖
上pe 堂模式係玩咩多

有
不過愈耐約出黎嘅次數就可能一年一次咁囉
有時都會吹下水

掛住你

邊間女校

以前個pe老師個老婆係師生戀開始

你識閪膠叔真人咩

好多架真係

我地都係
但有啲都keep到成日見

其實真係幾多師生戀下

咁撚識食
決定了去做pe 呀sir

一諗d 痴線野就比tutor屌
下個sem 唔撚理佢算

同一個topic 唔同人都可以做到唔同野
好似巴打logical啲既 咪做啲大路啲既 最保守穩陣既設計
痴線啲既 會諗埋啲on9野既 咪做啲痴線啲既設計
不過唔係個個人都接受到
我次次都好驚做完會比professor屌打

又唔好咁直接

唔識就唔掛得架？

你地又有?

不過又真係識到好多人

我間學校有個呀sir 想當年搞大左條女學生肚 好彩條女al
跟住就嫁埋比佢

你去教名校 食女

唉 最緊要受

都唔得 我已經慣左社科果個諗野模式
下下都係pros and cons, reason

但未必keep到

DESIGN 最緊要夠CREATIVE 對不對

咁幸福

I know that feel
第一次present個次比professor ban曬啲idea
之後改左少少 但keep左好大絕份自己想要既野
最後都係讚我做得好

所以 理闣佢咩

被女食
唔做教畜啦 咁穩定 咁無挑戰性

我學校個呀sir，轉左去第二間教
然後趙完鬆，比人炒左

我囉

其實我個時 真係好多人入u撞返曬
我最熟個d都係外國

留名睇我做靚女pe miss oj

好實際既思考模式

下你又係

大左肚仲有得選擇咩
有女仔朋友20歲嫁人 望下d 相肥左小小
跟住原來比人搞大左

對， 完。

我最熟嗰啲都喺hku

咁社科係要求實用，要apply到架嘛

咩地區

你教pe 得唔得呀
你橫睇直睇都無天份做pe 老師

講左十九幾萬次啦

佢可以唔同佢結

港島

準備訓

雖然你唔抵得小妹樣靚身材正多仔溝
都唔洗咁hea 應....

唔好意思

大左肚仲唔結 單親媽咪咩

食屎 我玩運動出身

知你少追post

有幾句嘅 撞到都會say hi
但有d唔岩傾嘅真係唔想hi

就6點 唔知樓下間鋪開幾點添
好想食早餐

唔好再自爆啦

有啲男人係咁仆街架啦

真心唔似 你玩咩運動

唔追post

最撚on9係有外人黎睇present 問我點解唔去盡d,我個tutor 就係禁講係囉係囉
明明我一開頭就話要去盡d,佢ban尻我

我陣間食完就考試
但仲未溫完

星期一 630 都開左啦 d港豬返工

咁咪好
但我唔鍾意成日撞到人

酸民好肚餓 唔想應

講笑 有咩想知

我唔會放心

仲上黎 溫書啦

你學校好勁嗰樣

等我幫你貼出黎

銅鑼灣

溫撚到頹

其實都唔會成日撞到
多數係約

你係咪想死

不

鬼知你學校咩勁咩

JUST KIDDING

係我
唔係我學校

中西區？

可唔可以唔好再問
港島得4個區

叫佢食屎啦
我比professor ban完idea個日唔開心左勁耐
佢仲話我諗野唔夠deep on99
係我思路太特別 佢跟唔撚到渣

我已經唔想再約人
只會有時ig/wtsapp吹幾句
除非佢地主動約我

有時都唔想理人

中西區

裸考 good luck bro

名校生活好似多姿多彩好多
又迫得唔緊
地區D學谷成績谷到其他野乜都唔理

都唔係

但名校好多人自以為是并底之蛙

對唔住
我當你係勁出名個d
所以點睇都唔似東區

係你話好純嗰間

我都係
毒到咁

女校？
英華，聖士提反???

咪問左囉 點解咁多靚女讀design

我唔係毒
係中意痴男朋友同一兩個frd

唔開心左成個sem ,條撚樣係外人賣左我兩次，下個sem 唔好比我見到佢

做咩事開人地名

仲未諗好食咩

學mk仔話: 朋友係要約既

食茶記

幫你改返
名校大把人走堂
同埋班人係勁嘅

屌
咁唔通次次自己做主動

一半岩一半唔岩

男朋友同系？

無解架喎 我諗係磁場既影響

又再1001

咁..... 有d難搞

no

你都唔會成日做主動啦係咪先

磁場
design 講野果然唔同d 天馬行空
next q, design 撚點解個個都要用macbook

本人是專業搞手 為大眾服務

大把唔識著衫又柒嘅肥婆讀design

我同啲frd成日都傾一個問題
前設professor唔鐘意你啲design
咁你會做自己鐘意既野但爛grade 定係 做professor鐘意既野而靚grade
我會揀前者

咁幾時約下我地

入design 唔係要樣貌評級架咩

你個間唔係架咩
應該話精英班個d係好勁又醒
除左幾個死讀書
但其他班個d普遍本身勁
除非佢運動好勁

係呢個post 我從來不是搞手的啦
搞手是杯& 樓豬
從來係佢地叫我

你係咪已經知邊間
你覺得好純嗰間頭先係咁俾人討論
我覺得一般

都話左大眾對design既誤解太深

好怕主動約班世界仔

緊係前者，放profolio 都同其他人唔同

咁大仲有世界仔

ME SMALL POTATO

地？

咁耐先見得你一次

想知想知正解係咩

依個post啲人成日約出去

咁岩JA
成日撞d 時間無計

見到我意唔意外?

洗唔洗咁既反應

U ARE ONE OF THEM
讀design 係興趣定咩

推到1001訓

有咩意外可言呀 ......................

反正都係乞食，點解唔乞得開心d?

我本身唔知你黎

邊有成日約

不能同意更多

橙
佢地小圈子唔預小妹你

唔知啊
你有講到咩
我諗宜家變左喇個間學校

利撚幾點有野做
真唔訓?

無驚喜啦 無意外啦
我前一日又係個post 講架
咁又係我咁神秘

有叫既 我多數無空

原來咁mk

食完早餐再算 送呀妹返學

係啊 又比你識穿左 我又柒又肥又唔識著衫

解釋番 我而加讀緊個科唔係專係design
Design只係其中一part
為興趣啦緊係 唔想自己曬左三年時間黎讀啲自己唔鐘意既野（yr1未分major）

我無正面答
總之唔係中西唔係灣仔亦都唔係你岩岩講嗰區
淨低嗰區得一間女校 實估到

知喇 岩岩睇到

唔係mk架 大家朋友 傾耐左自然

我無留意

到底有無真絲

yes我成日都唔出席

me mk
you guys not mk

what do u think

想當年小妹都係又肥又柒又醜
但睇完醜女大x身 去完韓國整完
咁者係仲要分major 再選科

你邊份mk 你同mk 呢個字 扯不上

利撚又讚美我

人小小答你 係有既

估到我讀邊間未 定係已經無興趣知

你咪真絲囉小妹
真人好靚女

咁真係 可能你班fd 好小mk
真正既mk 妹 你落轉老蘭就見到

香港唔係得poly 同di 有得讀design 仲有邊間

我好少落老蘭

小妹都覺得自己有幾分姿色 樣子

D人好假？
我識你d師姐ok架喎

不了 小去小去

小妹真人好高汁
係人見到都好想抄你牌

我唔係專讀design x2036

依家嗰啲人真係唔係幾好

..........咁又無咁誇張 我有自知之名既
但行得出街見得人咁

好似仲有咩薩凡納

我可以叫做唔去

估唔到呀大佬 係咪u 黎架
99% 我母校shitty create media

小妹人見人愛呀嘛

1001

咩黎架 你個名日文咁正既

good
但大時大節 Halloween 去望下女好正

630訓
唔想屆企人知我未訓

家姐未訓

Shitty隔離個間

我連化個妝都懶
廢事落去托

家姐

有冇人想吹水 無人想吹不開post了

佢起身返工

bu fine arts?

咁早